[
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 560
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 417
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 1057
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 630
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 523
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Discriminación",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Protestas populares (huelgas, cierre de carreteras, paros, etc.)",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Electricidad, falta de",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1282
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "El voto puede cambiar las cosas",
    "conteo": 807
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Las cosas no van a mejorar",
    "conteo": 624
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccion",
    "conteo": 893
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los mov",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser co",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1280
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 507
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 364
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 973
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 394
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "aoj16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto teme Ud. violencia por parte de miembros de su propia familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1113
  },
  {
    "codigo": "aoj16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto teme Ud. violencia por parte de miembros de su propia familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "aoj16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto teme Ud. violencia por parte de miembros de su propia familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "aoj16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto teme Ud. violencia por parte de miembros de su propia familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "aoj16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto teme Ud. violencia por parte de miembros de su propia familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 792
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "aoj17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que su barrio esta afectado por las pandillas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1401
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Policía",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Fiscalia",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Juzgados",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1368
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sirve de nada",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No fue grave",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Es peligroso y por miedo de represalias",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No tenía pruebas",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No hay policia acá",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe adónde denunciar",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 1021
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 431
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La democracia electoral es lo mejor",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido, ó",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 354
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 329
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 416
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 433
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 673
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 1234
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 385
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 594
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 455
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 380
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 485
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 368
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 384
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 417
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 414
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 405
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 527
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 381
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 402
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 754
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "coladam11",
    "pregunta": "¿Alguna vez alguien lo ha presionado para cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1331
  },
  {
    "codigo": "coladam11",
    "pregunta": "¿Alguna vez alguien lo ha presionado para cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "coladam11",
    "pregunta": "¿Alguna vez alguien lo ha presionado para cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "coladam12",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha cultivado coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1331
  },
  {
    "codigo": "coladam12",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha cultivado coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "coladam12",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha cultivado coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "coladam13",
    "pregunta": "¿Ha participado en algún proyecto de desarrollo alternativo o de promoción de cultivos alternativos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1466
  },
  {
    "codigo": "coladam13",
    "pregunta": "¿Ha participado en algún proyecto de desarrollo alternativo o de promoción de cultivos alternativos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coladam13",
    "pregunta": "¿Ha participado en algún proyecto de desarrollo alternativo o de promoción de cultivos alternativos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "coladam14",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha sustituido cultivos de coca o amapola por cultivos lícitos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1467
  },
  {
    "codigo": "coladam14",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha sustituido cultivos de coca o amapola por cultivos lícitos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "coladam14",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha sustituido cultivos de coca o amapola por cultivos lícitos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coladam15",
    "pregunta": "¿Ha vuelto a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1480
  },
  {
    "codigo": "coladam15",
    "pregunta": "¿Ha vuelto a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "coladam15",
    "pregunta": "¿Ha vuelto a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "coladam16",
    "pregunta": "¿Ha pensado en volver a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1481
  },
  {
    "codigo": "coladam16",
    "pregunta": "¿Ha pensado en volver a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coladam16",
    "pregunta": "¿Ha pensado en volver a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Motivos económicos",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Falta de oportunidades",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Presión e algún grupo armado",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Erradicación m,anual voluntaria",
    "conteo": 563
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desarrollo alternativo",
    "conteo": 495
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Fumigación",
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "coladam4",
    "pregunta": "¿Usted es el propietario de alguna finca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1330
  },
  {
    "codigo": "coladam4",
    "pregunta": "¿Usted es el propietario de alguna finca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "coladam4",
    "pregunta": "¿Usted es el propietario de alguna finca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "coladam5",
    "pregunta": "¿Tiene producción animal en su finca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1453
  },
  {
    "codigo": "coladam5",
    "pregunta": "¿Tiene producción animal en su finca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coladam5",
    "pregunta": "¿Tiene producción animal en su finca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "coladam6",
    "pregunta": "¿Tiene cultivos de pancoger?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1454
  },
  {
    "codigo": "coladam6",
    "pregunta": "¿Tiene cultivos de pancoger?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "coladam6",
    "pregunta": "¿Tiene cultivos de pancoger?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1453
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "En el mercado local o de su municipio",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No comercializa productos",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Su finca",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "En mercados fuera de su región",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coladam8",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún apoyo del gobierno para el desarrollo de su producción agrícola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1453
  },
  {
    "codigo": "coladam8",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún apoyo del gobierno para el desarrollo de su producción agrícola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "coladam8",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún apoyo del gobierno para el desarrollo de su producción agrícola?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1457
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La falta de centros de acopío",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La falta de vías, carreteras y comunicaciones",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Las formas de pago de los compradores",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Los costos del transporte de sus productos",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "El empaque o el embalaje de los productos",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Lentas",
    "conteo": 796
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy lentas",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Razonables en tiempo",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rápidas",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy rápidas",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 542
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 502
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 554
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 498
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 302
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 569
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 519
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 491
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 444
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 434
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 559
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 375
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 529
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 528
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 457
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 389
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Concilia con la contra parte",
    "conteo": 552
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Acude a una autoridad judicial",
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Consigue un abogado",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Lo revuelve a su manera",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Acude a una casa de justicia",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No hace nada",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colb53",
    "pregunta": "¿Usted ha participado en alguna conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1081
  },
  {
    "codigo": "colb53",
    "pregunta": "¿Usted ha participado en alguna conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "colb53",
    "pregunta": "¿Usted ha participado en alguna conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1101
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Satisfecho",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ni satisfecho ni insatisfecho",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Totalmente satisfecho",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Insatisfecho",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Totalmente insatisfecho",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colb54",
    "pregunta": "¿Cree usted que el hecho de que las audiencias en los proceso penales sean públicas dentro de un tribunal abierto al público contribuye a disminuir la impunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 835
  },
  {
    "codigo": "colb54",
    "pregunta": "¿Cree usted que el hecho de que las audiencias en los proceso penales sean públicas dentro de un tribunal abierto al público contribuye a disminuir la impunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 445
  },
  {
    "codigo": "colb54",
    "pregunta": "¿Cree usted que el hecho de que las audiencias en los proceso penales sean públicas dentro de un tribunal abierto al público contribuye a disminuir la impunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colb55",
    "pregunta": "¿Qué cree que significa el término Defensa Pública?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La defensa gratuita que provee el estado a los ciudadanos qu",
    "conteo": 922
  },
  {
    "codigo": "colb55",
    "pregunta": "¿Qué cree que significa el término Defensa Pública?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Cuando una persona expone sus argumentos en los medios de co",
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "colb55",
    "pregunta": "¿Qué cree que significa el término Defensa Pública?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "colb55",
    "pregunta": "¿Qué cree que significa el término Defensa Pública?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La defensa en un proceso penal contra el gobierno",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colb55a",
    "pregunta": "¿Sabía usted que en caso de no tener dinero para pagar un abogado en un proceso penal, usted tiene el derecho a un abogado pagado por el Estado para su defensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1264
  },
  {
    "codigo": "colb55a",
    "pregunta": "¿Sabía usted que en caso de no tener dinero para pagar un abogado en un proceso penal, usted tiene el derecho a un abogado pagado por el Estado para su defensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1037
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 946
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1169
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1324
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1370
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Accesible",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Reservada",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco accesible",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 736
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 580
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 615
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 613
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1372
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1076
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 397
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colcp4",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación en alguna casa de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1380
  },
  {
    "codigo": "colcp4",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación en alguna casa de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colcp4",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación en alguna casa de justicia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colcp5",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al ICBF?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1301
  },
  {
    "codigo": "colcp5",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al ICBF?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "colcp5",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al ICBF?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colcp6",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún profesor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1080
  },
  {
    "codigo": "colcp6",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún profesor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "colcp6",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún profesor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1052
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Eficiente",
    "conteo": 605
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ineficiente",
    "conteo": 537
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy ineficiente",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy eficiente",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Defensoría del pueblo",
    "conteo": 595
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Fiscalía general",
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Policía",
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Procuraduría general de la nación",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Personería municipal",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ninguna de las anteriores",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ministerio del interior y la justicia",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Disminuido",
    "conteo": 884
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Incrementado",
    "conteo": 385
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algunos tipos de violaciones a los derechos humanos han dism",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Iguales",
    "conteo": 605
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Peores",
    "conteo": 568
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mejores",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 468
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 403
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 507
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 399
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colexc8",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios de la personería municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "colexc8",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios de la personería municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "colexc8",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios de la personería municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "colexc8",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios de la personería municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "colexc8",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios de la personería municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "coljc14",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a un agravamiento del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 698
  },
  {
    "codigo": "coljc14",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a un agravamiento del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 680
  },
  {
    "codigo": "coljc14",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a un agravamiento del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "coljc15",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a una seria amenaza terrorista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 705
  },
  {
    "codigo": "coljc15",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a una seria amenaza terrorista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 680
  },
  {
    "codigo": "coljc15",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a una seria amenaza terrorista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 620
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La mayoría de las veces",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 551
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La mayoría de las veces",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 470
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 962
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 415
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 1061
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 431
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 495
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 467
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 661
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Imposible",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1166
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1200
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mejoraría",
    "conteo": 928
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Empeoraría",
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se mantendría igual",
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mejoraría",
    "conteo": 914
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Empeoraría",
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se mantendría igual",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 932
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 957
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 664
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 464
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 920
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 645
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 407
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 1027
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "colvb10f",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y César Gaviria Trujillo, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 993
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colvb10g",
    "pregunta": "Si las elecciones presidenciales fueran mañana y los candidatos en segunda vuelta fueran Álvaro Uribe Vélez y Horacio Serpa Uribe, ¿por quién votaría?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Independiente/sin partido",
    "conteo": 657
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Partido liberal",
    "conteo": 459
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Partido conservador",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Polo democrático",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 856
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 388
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Liberales",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Polo democrático",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Conservadores",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1411
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1338
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1275
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1357
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1170
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "cp5a",
    "pregunta": "¿Ha donado dinero o materiales para ayudar a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1032
  },
  {
    "codigo": "cp5a",
    "pregunta": "¿Ha donado dinero o materiales para ayudar a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "cp5a",
    "pregunta": "¿Ha donado dinero o materiales para ayudar a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "cp5b",
    "pregunta": "¿Ha contribuido con su propio trabajo o mano de obra a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1037
  },
  {
    "codigo": "cp5b",
    "pregunta": "¿Ha contribuido con su propio trabajo o mano de obra a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "cp5b",
    "pregunta": "¿Ha contribuido con su propio trabajo o mano de obra a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "cp5c",
    "pregunta": "¿Ha estado asistiendo a reuniones comunitarias sobre algún problema?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1041
  },
  {
    "codigo": "cp5c",
    "pregunta": "¿Ha estado asistiendo a reuniones comunitarias sobre algún problema?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "cp5c",
    "pregunta": "¿Ha estado asistiendo a reuniones comunitarias sobre algún problema?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "cp5d",
    "pregunta": "¿Ha tratado de ayudar a organizar algún grupo nuevo para resolver algun problema de su comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1040
  },
  {
    "codigo": "cp5d",
    "pregunta": "¿Ha tratado de ayudar a organizar algún grupo nuevo para resolver algun problema de su comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "cp5d",
    "pregunta": "¿Ha tratado de ayudar a organizar algún grupo nuevo para resolver algun problema de su comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 665
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 811
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 368
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1064
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1241
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 494
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 466
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desarrollando fuentes de empleo",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Combatiendo la corrupción",
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Resolviendo el conflicto aramdo",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mejorando los servicios que ofrece el estado",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Fortaleciendo la justicia",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Fortaleciendo la policía",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ninguna de las anteriores",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno",
    "conteo": 895
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 887
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 448
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 1113
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 679
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 483
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 508
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 425
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "desoc1",
    "pregunta": "¿Ha estado desocupado (desempleado) durante el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 739
  },
  {
    "codigo": "desoc1",
    "pregunta": "¿Ha estado desocupado (desempleado) durante el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 708
  },
  {
    "codigo": "desoc1",
    "pregunta": "¿Ha estado desocupado (desempleado) durante el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Pensión/rentista",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "desoc1",
    "pregunta": "¿Ha estado desocupado (desempleado) durante el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 764
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 519
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 749
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 830
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 412
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 613
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 457
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 729
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 489
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "exc1",
    "pregunta": "¿Ha sido acusado durante el último año por un agente de policía por una infracción que no cometió?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1422
  },
  {
    "codigo": "exc1",
    "pregunta": "¿Ha sido acusado durante el último año por un agente de policía por una infracción que no cometió?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "exc1",
    "pregunta": "¿Ha sido acusado durante el último año por un agente de policía por una infracción que no cometió?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1184
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 809
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 630
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1296
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 748
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 688
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 841
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 623
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1408
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1437
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 504
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 487
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 993
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 494
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1177
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1279
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "gi5",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el presidente de Brasil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1169
  },
  {
    "codigo": "gi5",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el presidente de Brasil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 438
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 575
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "it2",
    "pregunta": "¿Cree que la mayoría de las veces la gente se preocupa sólo de sí misma, o cree que la mayoría de las veces la gente trata de ayudar al prójimo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se preocupa de sí misma",
    "conteo": 1005
  },
  {
    "codigo": "it2",
    "pregunta": "¿Cree que la mayoría de las veces la gente se preocupa sólo de sí misma, o cree que la mayoría de las veces la gente trata de ayudar al prójimo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Trata de ayudar al prójimo",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "it2",
    "pregunta": "¿Cree que la mayoría de las veces la gente se preocupa sólo de sí misma, o cree que la mayoría de las veces la gente trata de ayudar al prójimo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "it3",
    "pregunta": "¿Cree que la mayoría de la gente, si se le presentara la oportunidad, trataría de aprovecharse de usted, o cree que no se aprovecharía de usted?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si, se aprovecharia",
    "conteo": 917
  },
  {
    "codigo": "it3",
    "pregunta": "¿Cree que la mayoría de la gente, si se le presentara la oportunidad, trataría de aprovecharse de usted, o cree que no se aprovecharía de usted?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se aprovecharia",
    "conteo": 488
  },
  {
    "codigo": "it3",
    "pregunta": "¿Cree que la mayoría de la gente, si se le presentara la oportunidad, trataría de aprovecharse de usted, o cree que no se aprovecharía de usted?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 1024
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 752
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 654
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "jc12",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a la alta inflación, con aumento excesivo de precios?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 949
  },
  {
    "codigo": "jc12",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a la alta inflación, con aumento excesivo de precios?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 445
  },
  {
    "codigo": "jc12",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a la alta inflación, con aumento excesivo de precios?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 727
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 674
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí podría haber",
    "conteo": 678
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca habría razón",
    "conteo": 661
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "jc4",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a muchas protestas sociales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 1061
  },
  {
    "codigo": "jc4",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a muchas protestas sociales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "jc4",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a muchas protestas sociales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No estaría dispuesto a pagar mas impuestos",
    "conteo": 1250
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Estaría dispuesto a pagar más impuestos",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "lib1",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de prensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy poca",
    "conteo": 744
  },
  {
    "codigo": "lib1",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de prensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Suficiente",
    "conteo": 507
  },
  {
    "codigo": "lib1",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de prensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Demasiada",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "lib1",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de prensa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "lib2",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de opinión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy poca",
    "conteo": 860
  },
  {
    "codigo": "lib2",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de opinión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Suficiente",
    "conteo": 486
  },
  {
    "codigo": "lib2",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de opinión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Demasiada",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "lib2",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos libertad de opinión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "lib3",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos participación política?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy poca",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "lib3",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos participación política?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Suficiente",
    "conteo": 564
  },
  {
    "codigo": "lib3",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos participación política?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Demasiada",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "lib3",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos participación política?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "lib4",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos protección a derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy poca",
    "conteo": 939
  },
  {
    "codigo": "lib4",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos protección a derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Suficiente",
    "conteo": 425
  },
  {
    "codigo": "lib4",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos protección a derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Demasiada",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "lib4",
    "pregunta": "¿Usted cree que ahora en el país tenemos protección a derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 744
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo satisfecho(a)",
    "conteo": 567
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo insatisfecho(a)",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 697
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 452
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 362
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 312
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 406
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1235
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "np1a",
    "pregunta": "¿Ha asistido a alguna reunión convocada por el alcalde durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1363
  },
  {
    "codigo": "np1a",
    "pregunta": "¿Ha asistido a alguna reunión convocada por el alcalde durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "np1a",
    "pregunta": "¿Ha asistido a alguna reunión convocada por el alcalde durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 633
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 372
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "np1c",
    "pregunta": "Si Ud. tuviera una queja sobre algún problema local, y lo llevara a algún miembro del concejo municipal, ¿Qué tanto cree Ud. que le haría caso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 569
  },
  {
    "codigo": "np1c",
    "pregunta": "Si Ud. tuviera una queja sobre algún problema local, y lo llevara a algún miembro del concejo municipal, ¿Qué tanto cree Ud. que le haría caso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "np1c",
    "pregunta": "Si Ud. tuviera una queja sobre algún problema local, y lo llevara a algún miembro del concejo municipal, ¿Qué tanto cree Ud. que le haría caso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "np1c",
    "pregunta": "Si Ud. tuviera una queja sobre algún problema local, y lo llevara a algún miembro del concejo municipal, ¿Qué tanto cree Ud. que le haría caso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "np1c",
    "pregunta": "Si Ud. tuviera una queja sobre algún problema local, y lo llevara a algún miembro del concejo municipal, ¿Qué tanto cree Ud. que le haría caso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1242
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1405
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 431
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 371
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativo, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administr",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 552
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 535
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 676
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 725
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 527
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo democrático",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco democrático",
    "conteo": 364
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy democrático",
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada democrático",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Igual de democrática",
    "conteo": 672
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Más democrática",
    "conteo": 417
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Menos democrática",
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1118
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No trabajó",
    "conteo": 1236
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí trabajó",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1174
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[3] $$181.000 - $$360.000",
    "conteo": 347
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[4] $$361.000 - $$720.000",
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[2] entre $$91.000-$$180.000",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[5] $$721.000 - $$1.000.000",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[1] menos de $$90.000",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[6] $$1.000.001 - $$1.500.000",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[7] $$1.500.001 - $$2.000.000",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[10] $$4.000.001 - o más",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "[0] ningún ingreso",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1360
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1391
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 482
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 477
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 402
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 401
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 811
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 0,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q13",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos debería tener una persona como usted en toda la vida?",
    "total": 1487,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1075
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Católica",
    "conteo": 1211
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Protestante tradicional o protestante no evangelico (adventista, bautista, calvinista, ejército de salvación, luterano, etc.",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Evangélico y pentecostal (pentecostal, carismático no católico, luz del mundo)",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Otra no cristiana (judios, musulmanes, budistas, hinduistas, taoistas)",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha asistido Ud. a la iglesia (culto, templo) durante el mes pasado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Todas las semanas",
    "conteo": 587
  },
  {
    "codigo": "q4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha asistido Ud. a la iglesia (culto, templo) durante el mes pasado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 547
  },
  {
    "codigo": "q4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha asistido Ud. a la iglesia (culto, templo) durante el mes pasado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "q4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha asistido Ud. a la iglesia (culto, templo) durante el mes pasado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "q4",
    "pregunta": "¿Cuántas veces ha asistido Ud. a la iglesia (culto, templo) durante el mes pasado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1372
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1303
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1319
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1227
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1169
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 788
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 699
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 824
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 663
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1301
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1009
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 478
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1300
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1288
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 623
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 592
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 678
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 463
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 624
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 484
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "soct3",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que en los próximos doce meses la situación económica del país será mejor, igual o peor en los próximos 12 meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 785
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1006
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1067
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 974
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1437
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "En trámite",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 953
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 524
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vb5",
    "pregunta": "Ahora dígame¿Votó usted en las últimas elecciones para Alcalde en el 2003?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 894
  },
  {
    "codigo": "vb5",
    "pregunta": "Ahora dígame¿Votó usted en las últimas elecciones para Alcalde en el 2003?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 587
  },
  {
    "codigo": "vb5",
    "pregunta": "Ahora dígame¿Votó usted en las últimas elecciones para Alcalde en el 2003?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "vb6",
    "pregunta": "¿Votó usted en las últimas elecciones para Congreso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 810
  },
  {
    "codigo": "vb6",
    "pregunta": "¿Votó usted en las últimas elecciones para Congreso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 662
  },
  {
    "codigo": "vb6",
    "pregunta": "¿Votó usted en las últimas elecciones para Congreso?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1272
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1157
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1232
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1415
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1487,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  }
]